已有藍絲識穿我地啲假膠！！！！！！！

頂，啲藍絲都有聰明嘅喎，
假膠醒少少啦，人地提咗你唔好煩呢啲錯啦。
我個假膠account都用左一晚建立，係咁repost我老母同佢啲朋友嘅煮餸、孝順post。

如果你唔衝得又唔可以次次集會都出到嚟，
假膠攻擊都係好好嘅選擇，
⒈例如去撐警post屌民建聯唔幫差佬，
總之去藍絲post，認同佢，然後屌阿邊個唔幫手
⒉記得copy深藍啲嘢去自己度，製造一個深藍profile
⒊偷啲藍絲飲飲食食唔出樣嘅生活照，耐唔耐po吓，記得簡繁摻雜，記得寫錯別字！記得亂用花花草草emoji

個人認為大部分藍絲唔聰明得去邊，與其俾啲藍色專頁操控佢地思維，不妨我地入去分化佢地，屌吓民建聯賣隊友啊，麥美娟講粗口啊，一哥鳩縮啊，二哥篡位啊，前一哥做到嘢啊咁樣，拉一派打一派。

我地有幾個「打字員」已經做到嘢，幫林鄭屌7麥美娟有成效。歡迎大家加入。

推

推
唔係次次集會都出到嚟
唯有日日做下鍵盤戰士

幫你推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

推
而家啲廢中咁撚醒

有冇得直接report 到佢封號？

Pish

用返佢地個戰略，屈返依個人係黃絲

Adore

我都嘗試緊

藍絲好多無腦，所以一直開acc就得

長期作戰 啲假膠ac可以up啲9唔搭8既圖 可以用番繁體

Report到佢收皮先啦

咁又點
佢地知閪咩
有腦思考就唔會係藍絲啦

屌鳩番佢分化

流水作業會好啲囉

甲隊可以大量製造假膠ac
乙隊製訂策略
丙隊可以進行搶灘戰

推一推

原來佢地有腦既

無錯，佢地識fact check, 找更多資料 就唔係藍屍啦

少出post 唔識喎大佬 教吓

我認為d 未比人發現既ac可以收一收
用d新起繼續搞落去
之後再有類似情況，d ac可以再用過再fake 9 d廢中 廢老

見好多人都懶，copy一段嘢係咁洗版.....又全黑icon.......藍絲都有少少智商嘅

驚乜柒

呢度三毛夠比人block

咪又係block極都有

唔駛肯意去扮到好真好真

推到佢地睇到就夠

佢哋係咪想建立一個和諧嘅facebook

屌返佢搞分化咪得

依家開定 選舉年都有用 到時都變咗資深假膠藍絲了

要當一個比藍絲更藍的人

真？？？啲假膠已經膠到認唔到係手足...

唔覺聰明
捉鬼已經係中計
大佬我哋呢邊被佢捉完又冇損失
仲學正咗
咪膠啦清

hello 唔好意思阻阻你
整咗個整合post可以睇吓 幫手推 thanks!!
要多方面影響社會風氣!

[整合] 抵制TVB廣告行動

無所謂, 大部份藍絲都唔用腦, 鋪天蓋地搞到佢地 hang 機, 植入少少意識, 已經OK

藍絲裡面都有三毛ga
睇穿自己日日做既野有幾奇

入去亂捉鬼製做混亂

鍵盤戰士加油！

其實有無可能買起佢地個page再慢慢幫佢地洗腦

push!

你咪又係戇鳩, 加密都唔識
down個app就睇到你d野, 點樣唔識穿呀

利害

反轉再反轉

搵下幾年fb acc都係幾十蚊咋
玩都比幾十蚊出黎啦

話呢條友帶頭分化

大家都愛國點解要分先後

如果條友之前贊成送中

就話埋佢係內奸

取而代之

P. S. 記得用中女靚女圖

根本係連登五毛常用技巧
有樣學樣就得

班仆街應該有睇連登, 佢地個西腦會咁醒扒~

其實係諗遠啲想影響佢地11月嘅選票囉，尤其選葉劉啲都係公務員嚟，企公務員係咪應該屌7高層呢？

不嬲連登係深藍集中地。

推

故意地使用簡體字先好笑

多謝你

Push

「親，這個一定是黃屍進來分化咱，快封鎖」

掉返轉
屈個d真藍絲係假
三人成虎呀

渣ga

重要野緊係要推！

大致上同當年焦土派差唔多
係藍絲facebook 講寧願益泛民同唔益建制
之後講下泛民至少支持150
再激動啲就講寧願幫香港獨立再等共產黨殺入香港

對家呢條友都識玩
吸到d中立人士㗎

派膠

周圍老屈佢地係假藍絲 等佢地思覺失調

其實我都希望有個TG group可以商量下點樣度啲
短、容易理解、分化到佢地嘅回覆方法

加密啊樓主

推
多謝巴打咁有心

push

我個假膠account都用左一晚建立，係咁repost我老母同佢啲朋友嘅煮餸、孝順post。

內容簡單？friends only咪咁囉屌

我仲專登開咗個新account
個名仲要勁似廢中

假膠有假膠做
認真有認真做
以假亂真，各自登山呀Ching

班友冇腦架
等佢地自己慢慢捉鬼

人地fb啲group係新成員個名格離有logo
lihkg幾時參考下

佢出呢篇野分分鍾屌錯真藍

lm

呢度個反串有幾多層

鬼捉鬼正喎

太假

sor 真心少出post

對付蠢材藍絲
重量不重質

唔洗入群組
去D Fanpage 分化就得
真既廢中廢老冇咁醒
呢D ADMIN 應該後生黎

幫手推

高質

屌 如果大部分廢老識分既話咁佢地一開始就唔會比藍絲洗腦啦logic fail

我憨鳩

實有人識穿架 keep住啦 十個有五個信都夠

佢哋講緊自己

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

我個ac係孟晚舟，都算靚中女.........好多生活照，
都玩咗兩個禮拜冇人認到

瘋狂做

佢地自己人好多都係假AC架啦
等睇TK

其實呢類藍絲好多都係新香港人來

等佢地鬼打鬼都好

其實講嚟有咩用丫
真係信啲圖嘅人都冇分析能力㗎啦

踢爆都ok 大把人唔會細心留意留言者身份

唔緊要架 fake撚到佢地仆街 玩到d廢老唔想再click入 d page 到睇 個個留言都半信半疑 不過記得like自己友d comment 推到最上 btw 有時可以做100%藍絲 等自己個comment 多likes先 再係自己個comment到補句屌柒 林鄭/建設/一哥 等多d人睇到

我開分身混入咗FB廢老群體，佢哋好積極分享長輩圖呢招真係work班廢老頭腦簡單

爽

今時今日重有人用黃絲呢個字真係....

只要有藍絲上連登/混入tg group都已經知同埋唔係所有藍絲都蠢既咁就

如果會嘅話我反而開心，係民智進步嘅一大步

有樓收租，日日坐係茶餐廳R水吹

有乜好做丫

各位 用分身有後遺症
你會有時好攰 想休息 精神會亂
到時抖抖
抖完又係一條好漢

我覺得有啲長輩圖唔係好掂，佢哋有啲已經知道係我地整。或者可以喺下邊留言多兩三句，話係朋友轉發之類睇落真啲。而且可以半真半假，特別係轉發係自己page上面個啲，講到自己好撐警察，comment就可以講下對建制灰心，唔幫警察，話屋企年年投健制嘅。另外一邊又可以話下CCTVB好鬼死偏頗，都唔播警察俾人打。

去stalk下啲留言嘅人

被洗腦嗰先係蠢
洗人腦嗰啲醒㗎
如果唔係點收錢

再搵人扮返佢, 開個識別真藍絲post咪得#:)#dog

有冇辦法推到佢變黃絲

蔣麗雲冇錯！撐蔣麗雲！建制狼子野心！

可以整多個d隊扮黃絲自己同自己吵，比佢哋質疑個時用

大家小心

joined

呢 D 專頁上唔上都罷喇屌

入侵對家group 分化 長輩圖
全部都係用返佢哋嘅招嚟打返佢哋
總之對家做乜 我哋跟住做就得㗎喇
佢哋3毛 我哋就自發義工

釣到個真藍like我啲老作生活post,再慢慢add佢啲friend搞大破壞

咪撚再叫人投泛民啦，on9都知假膠啦

講真，老豆老母ac都係我整嘅，隨時俾人ban咪攞去玩

[member]成日想打個吾字[/member]

Pish
真心有用

up

撐蔣麗芸同葉劉淑儀！！藍絲鍾意同我地相反

要反屈 , 就好似上次果個掘佢黑歷史睇歐洲波唔支持中國夢 , 屈到收皮

pish

真心
有用 唔出都幫下手

係假過頭，應該要慢慢陰啲陰啲。

放心，只要各位多啲update下自己個wall，令第一個post（姐係update icon）沉到好底

之後搵幾個人一齊互add friend，再扮互動並持續一段時間已經可以呃到啲醒目少少嘅廢老或者班admin

十一月嘅區議會選舉 + 下年立法會選舉就大派用場

屌，生活照咪真係影自己食乜囉
又幾難

記得有禮貌講早安晚安啊

其實佢地唔會阻到假膠

一來d 藍絲廢老本身通常都好少個人post, 好易扮
二來你認同佢十個point, 再出一兩個post 調轉槍頭 佢根本無得阻止你

有冇人直接偷用屋企人d account?

有*
非拼音

理得佢 藍絲邊有咁多思考力

繼續做,佢地識穿都無問題。
因為就同呢度有五毛一樣，只要佢地知道左有人搞分化，就會慢慢變得捕風捉影。同連登仔屈毛內訌一樣。

頭象一定要用大陸少女圖，炸騙個種樣

我已經分唔到.....啲假膠高質到呢

大戰

唔會全部人都睇

我就黎精神分裂啦

玩咗幾日 已經分唔到是敵是友

其實比佢地識穿都唔驚 算係陽謀
知道都分唔到D 人係真定假 令人疑神疑鬼
其實養完account 可以reply果時 時真時假咁
再搵一個扮被踢爆，一個扮藍絲踢爆人
再搵人係咁胡亂話人係黃屍扮
佢地就會分唔到

其實都幾唏噓，對家啲滲透做左咁耐，依家先知咁有效

廢老一般手寫，所以半簡半繁有錯別字最好

no pain no gain

咁都好真藍絲嗰啲長輩圖咪就係exacly係咁。 起碼要啲廢老自己分

對唔住，真亦假時假亦真，希望佢地思覺失調，影響唔到

其實唔怕，唔係咁多人逐個睇幾時加入
其他嘢根本真藍絲都會做

除左post第一頁既招數，主要係以下五毛3招最多人中計

正

頂住啊, 做之前搵一件物件, 凝視佢1一鐘, 做完再凝視佢1一鐘, 你明我講咩la

大家幫藍絲周圍捉鬼
等班人內戰

藍絲其實好多都唔係蠢
只係佢地選擇咗真相
好難令到佢地唔好投建制, 因為佢地好清楚佢地同班建制狗有同共利益

萬九幾個喎大佬，依家先發現到一個

好

okay, english proverb: if u cannot convince them, confuse them

二百萬人得二百人做成個fb都夠曬亂

所以就係靠分化
有啲游離嘅人走就得
選戰都唔係target死忠

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

廢老鍾意影花花草草，對焦唔到嘅風景相，你再懶啲可以去藍絲度偷生活相

企基層警察立場屌一哥軟弱,建制派無用心幫特首
屌白衣佬推前線死自己向後縮

啱啱add 咗幾個巴打假膠account 慢慢建立個廢老社交圈子

你班扮廢老嘅可唔可以扮得專業啲？

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

繼續同佢辯論, 扮弱者, 扮冤枉, 有咁多字打咁多字, 動之以情

係假膠假到出曬汁

推爆佢

放心, 佢哋唔會想花時間了解我地講乜

你到底是不是黄丝？你就不想还我们香港警察一个清白吗？你忍心他们天天受罪吗？你到底站在那边？你什么居心？

駛乜咁驚
根本藍屍都無立場
阿爺要佢行佢唔敢企
真膠假膠又如何

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

根據佢地既準則，大把五毛係咁

9/6 之後超多五毛入我gp中哂果堆野

利申小版版主

做得好， 佢地分化我就都耐。 以前就用鳩達搞我地， 而家我地以其人之道還其人之身。

張國榮霸王別姬

假乜撚嘢膠？啲內容又唔係fake news

係我老母朋友圈偷咗d圖比大家參考

無所謂
一百個先可能有一個醒啲

藍絲？

好波

冇所謂，搏佢地鬼打鬼都好

我啊媽最鐘意影中間d花花相

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

你班廢老想用鍵盤贏連登仔

呢個岩
唔使太有技巧
用數量取勝就得

feel到係自己友 記得like 廢老覺得多like 就係有道理 唔好俾笑哈哈

我老母連續3個朋友圈po 27張相都係out fo 花花

〔警察濫用救護車｛後話｝］一人一個22號凌晨叫唔到救護車嘅故事

藍屍無腦，只要引起混亂就得

到最後發現 根本全部自己人嚟

就算俾佢哋發現
假膠數目一多
實有人會覺得煩而睇少啲
減少人睇都係好事

難道咱們主席進來打簡體字也是黃絲喔 這分明就是個黃絲

我諗到用普通話思考可以捉到佢地思路..諗吓如果平時同大陸人工作開, 你會點應佢地?

"什麼黃絲, 你說什麼, 香港警察當然要還他們清白, 如果我有時間我也去當個輔警幫一下他們, 不忍心他們受罪就快寄信給盧署長打打氣, 還説我什麼居心? 你給人分化啦, 傻b"

民建聯支聯會點做
你哋點做咪得囉
但人哋有維穩費搞蛇齋餅糉
一早透過利益建立關係
你哋得幾張長輩圖點說服藍絲

比人識穿唔緊要，總之識穿左都要繼續做，大話講一千次就會變真話，年中都大把五毛比人識穿左一樣照開工，呢啲野只要面皮夠厚就得，唔洗怕

唔好意思 阻阻你地
不過我真心推薦大家睇下呢個post

［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人

歡迎加入鍵戰

睇到好撚燥

各位後勤勇武 就算係屋企都可以用多少少心
入左藍屍GP之後先PO少少垃圾生活廢文
飲飲食食CONTENT FARM之類
然後先再分化攻勢
可以參考香港做得最好既 支那01
奶共同時又會有啲撐港PO
我地掉番轉 反建制既同時有5~10% 撐支那

呢個page好撚多人
惡到仆街

屈返佢係假就得啦

屌你加個密都好呀

我都係

同埋我覺得有啲開始醒目左
係啲新聞下面見到有啲純黑profile pic嘅a/c會留撐警撐送中cm

屌
叫啲藍絲分辨假膠都要佢地夠聰明分得出先得架
個個都係啲腦退化既廢老黎

ok wor

Email ok 㗎啦

無間道

原來弱智都識諗

大推

推 做假膠唔該認真啲 唔係玩玩吓 教精對面就前功盡廢

怕咩呀，啲廢老on99咁，識鬼分咩

好Q好玩

我認證左email佢仲係咁問我電話號碼
我換部電腦再試下
thx!

吾你老母

黃區都大把鬼, 捉得幾多丫
愈多人入去分化, 以佢地冇腦嘅性質, 總有人會中伏

咁日期點搞

屌你班友想笑死人咩

開個新gmail再開fb ac

巴打live in 2030

比facebook 支那admin 睇中左

我踢爆黑警打人都比人lock acc

唔好做資料認證, 可能會比fb篤灰/針對

直接新acc

其實佢地啲page真係好撚on9
好似係平行時空咁
一班人自high
其實真係好悲哀，香港有班咁既人

我有2-3個舊account 可以比大家用

唔洗驚比人識穿 講得多就會變真 唯唯都係咁

麻煩大家拉一派打一派之餘，幫幫手like多D呢D留言將佢地推前少少

根本上有腦小小都睇得出啦 但問題係 e家唔係叫你呃哂全部人 你呃到最蠢 人講乜出信乜果堆人就夠

好多人add我
仲有好多係阿差黎

牠們受過訓練。 牠 們

其實個策略應該係拉一派打一派
整亂佢哋個配票

個人純粹覺得民建聯都贏撚硬
不如將其他建制派啲票集中晒係佢哋上面
變相減少建制派整體嘅議席(咁樣諗好似太過理想

用d靚女icon 黎呃d咸濕呀伯

推，要keep住做落去

巴打功力深厚

其實有陣時我都分唔到真膠定假膠
不過我見佢有去遊行又食餐好嘅應該係真嘅

Push去藍絲群

屌遊行完又有嘢食？我自己去69 612 616全部咬包咋

依啲係政治部 間碟既做法 融入生活
連登仔有咁既人就可以鍵國了

成班冇腦藍屍死廢老無知真係好可怕

不停轉載長輩圖

唔小心講左真話添

我地識得去人地page玩 人地都可以過黎連登
大家留意

藍絲谷真正草木皆兵
之後就可以係入面捉鬼了

希望有朝一日佢地自己都會鬼打鬼， 功成身退

6項真藍都中哂

頂我係咪認真左？

話翻呢d人分化

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

好有道理

認真，用反間，反屈佢地先係鬼
利申，試過work

係

學到野

啲藍絲又真係乜9都用太陽花呀草呀咁

屌你老母我地分唔到自個係自己人唔緊要
最緊要人地都分唔撚到
魚蛋論---孫子兵法

笑到肚痛全部都out fo 無重點

佢地都有睇連登

有時我喺度諗,班大學生黑警要呢班垃圾先會撐都幾悲哀

怕條毛咩
識醒就唔做藍絲啦

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

依家未使講投票住,集中分化擾亂佢地對狗賊,港共同支支tvb個觀感先,最好一句撐一句屌,滲少少激進有時又理性

重點係年尾區會，下年立會。我睇法係各位兄弟可以暫時做隱性藍絲，係wall度貼多啲撐警食物擺酒相。到8月9月開始浮上水帶動風吹！

港人港地 要人

笑死 專業到咁

開多幾個後備acc，年尾出擊

一早講過唔好全用簡體字 冇人理真係好易識穿

十隻字有一兩隻用殘體先係高手

推 !!

識穿咪識穿，比人圍剿就做得low key d，佢地鬆懈咪再出沒

推多次五毛三招

推呀

有冇得隱藏創號日期

每次認到巴絲嘅留言
都感覺到大家真係好團結
大家都係為同一目標努力而打呢場輿論戰

屌佢地係咪連登巴絲黎
比佢地知道晒

藍絲有腦就唔會分到架啦

班友有咩就睇咩信咩架啦

本身都有人操盤既

其實要好似三毛式咁洗,人地係不同地方都係無腦式洗腦
一D無批判性思考既人係會信

好彩我懶 不嬲用開繁體 應該無咁易俾佢哋識穿
但係中咗一點 我個ac係前幾日先開

有冇藍絲page推介

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

真假藍絲

成日係唔同po留低腳毛 就係想推多啲po
一齊比心機打呢場仗

千祈唔好再諗計呀
我哋建制派一個輸左，就推另一個人選
點令藍絲伯婆、功能界別改投你哋，或唔投票，先重要
但你哋諗野咁直接，實無計

雖然以下嘅係廢話但係都想講下
嗰啲so-called俾人踢爆咗嘅accounts
大家可以照keep住先
因為應該有排用
佢今次喺呢個群踢你
你就繼續po啲藍絲嘢
再不停入其他group重覆步驟
令到可信性更加高

繼續入去打稻草人

好多人唔係功利角度出發黎做

又貪玩 又怕比人當藍屍 要假到出面

以我經驗好聰明好醒目可能佔5%10%左右
平常思維嘅人大約10%左右
有60%以上係極低能或死硬派。

仆街係咁比人pm, 呢到有無係自己人黎架

洗腦洗到民建聯今年選舉仆直

佢個方法連真既都會中

推呀 屌你老母

有得唔推咩

促進老坑中坑同年青人溝通
諗諗下林奠真係修補各界關係

潛龍勿用。可以申請幾個潛伏到關鍵時刻再用。
要做藍絲入面既田北俊

facebook? 唔知講緊邊個平台

「突發」高志森 痴膠花 要人

其實私煙BB呢幾日咁努力，係時候叫佢地選舉去投私煙BB一票

100個入邊得1個有腦 下下提住另外個99個咩

要將佢都分化埋！！！

cap條友勾結黃絲私密對話po上佢fb，點樣cap? 人點做你點做

李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解

手足識做

港豬特性係無分析能力，眼見就當真

今日同大家重申一次、分享一下言論自由既重要
我好尊重每個人既言論自由
唔應該以言入罪！
就算見到人咩政治立場都應該包容
我係有實際例子！

屌你又唔加密。。。

喂呀！唔好咁啦你哋

但post 相有日期，好易俾人發現係新 account ，點拆解好？

雅虎都好多5毛

Yahoo d 留言係標準 5毛用語

推
支持

佢地智商咁低，有人教都唔識分啦

遲D實會亂捉鬼搞到捉錯人
連登都會，何況班廢老廢中

可能係 admin
平時就係開埋 d 假 post 呃老人家

@goodnitecity 一樣想法!!

唔撚緊要啦
第一，班老野都唔會識分
第二，個個老野都用簡體同愛國愛黨

唔好用簡體

啲親戚唔痴線我都痴線啦

馬上指控佢係鬼 玩分化

笑死我

好文共賞

順手分化埋黨與黨之間

笑死

宜家LIHKG 呢度 HK01 , TOPICK 等等都有報

藍絲一定會MON住我地, 無加密係人都知

係咪要李慧瓊向蔣麗芸道歉？？

有冇得叫admin del post？